認真 入新屋嶺救人有冇得諗

認真 入新屋嶺救人有冇得諗
甘多人被無理拘捕
女既又經常被拘捕
而武警黎左香港又已經係公開秘密
可以考慮要求公開新屋嶺內情況
如果拖延 隱瞞或發現有人被運走
即攻入去

1

2

3

救人啊！

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

冇

真係要做嘅話會係極之危險嘅行動但回報都好高，又可以救手足，又可以揭發新屋嶺罪行

推

冇裝點攻入去

引唔到人入去架喇
死心啦

而家每日做緊既
直接打大佬反而更有成效

咁嘅話就同戰爭冇分別

根本係特種部隊level任務

自己起底睇我囉

而家香港唔係咩？

係黑警手上救人都做唔到

咩日子? 點樣攻法?

呢啲真係起碼要去到有槍有菠蘿先做到

去新屋嶺
即係法國大革命嘅巴士底獄...
好懷疑有冇咁多人支持咁做

地理位置太難走
北區本身仲有軍營同埋PTU基地
一封上水站好難全身而退

弱智嘢唔想理

你offer軍火出嚟先啦
有嘅一定爭住去，唔駛擔心喎

而且救咗出嚟啲狗有曬你屋企住址，除非你哋搵hacker delete 曬全香港人嘅個人資料

香港人刀都唔敢拎出街何況槍？

認同
入面仲有唔少人

我明 所以先要認真考慮
高風險高回報任務

加上要全香港人齊心

挖地道？

就算救得一時
佢地資料都俾狗mark哂
所以要配合埋安全屋先得

上次啲巴膠洗部巴士去附近都俾人當非法集結
嗰度隨時仲恐怖過解放軍軍營

所以而家日日比人拉 女既被強姦囉

可以係可以唔係，香港人仲未夠齊心

*駛

其實最可行既方法係人質交換，你懂的

日日有人被拉 女既被姦啊
火未燒到黎所以唔諗
難怪冇人保手足

算鳩數啦你.gif

係嫁次次對家都有人送人頭
係班後生仔心口寫個勇字唔識玩

引左個P牌鬼黑警出黎

先唔講地理位置熟唔熟唔，入面2-3個武裝分子睇一位手足，每分每秒𥄫到實一實，人地仲要有晒武器同埋係守方，你入到去去到邊都有cam睇實你一舉一動、想行去邊、下一部想點...

所以...咪挽啦

我一早講左啦要入去唔難，但要湊夠一萬人攻入去先有得唸
但呢到好多真警犬搞到個POST沉底

痴撚線 入拘留所同劫獄一樣可以shot to kill
講野之前用下腦得唔得

平時怕死 係因為回報唔高
所以重申
極高難度 高回報任務
咩叫高難度啊

喺正隔離同後面都無人夠膽救，仲話去山卡啦有入無出咁救
何況咩資料都登記哂，就算比你救到又如何？要手足一世都唔見得光？

唔好再引人入去啦，未去到已經有狗招待你

如果係咁，佢地都陪埋一齊落地獄

係街都未求到😂

連打警犬都唔撚夠膽 講救人

我覺得係有勇無謀
到時既係真正既失蹤
我好想支持，但不明因素太多，成功率太低真係唔鼓勵
正因為你有呢一腔熱血，更應該做成數較高既行動
我地一定要保持戰力

攻乜撚，英雄主義上身？定覺得自己打緊機用緊上帝視覺？

烏克蘭死人就全民皆兵
香港死人就仲係度怕死

大家繼續比唔守法治既狗用法治玩死啦

光復新屋嶺

你當大家係Seals咩
邊有咁易

你救完可以邊到避先 香港太細啦

有美軍幫手就有得諗

就算好似法國大革命咁攻入巴士底監獄，我地入新屋嶺真係同送頭無分別，依家佢將新屋嶺用尼裝政治犯，就預左有咁嘅事發生，一撚定係重防，加上個頭咁近大陸，好易收皮

俾你搵到一大隊車隊撞入去，有架撐爆門，最後冇軍火都係冇得玩。
有人話人質交換，呢個係幾好嘅諗法。但係全香港冇幾多地方可以咁做，而且捉落單狗何其困難，依家麻包袋都未見到個，仲未見有殺狗行動，邊個會夠薑夾走佢....

我見之前有人話申請禁制，禁止運去新屋嶺，呢樣應該最優先關注同處理。
其次，咬實721同831 ，搵齊全部人告一哥831單嘢，兩者都有效舒緩癲狗繼續亂咁咬 (無錯，係舒緩渣...)

其實入咗去先救人，已經係遲咗。當初現場有幾百人過千人，要有決心一齊返轉頭救一啲救到嘅人，比起救一啲入咗去嘅人，風險更低，成功機會更大。

點救

係街對住兩個黑警都未敢救人
你叫人攻入去，發夢啦
100年內都唔會發生

仲諗住搭公共交通

救人不如用航拍
睇下影唔影到集中營既核彈好過啦

冇可能！大條道理實彈還擊

武昌點起義

一粒布袋彈就收你皮啦

航拍影點樣布袋彈....

布袋彈打你部航拍啊

要救既就救隔離果個
落單狗都未敢搞你搞狗屋仲要最難集齊人個間
先唔講所有通訊方法都有狗mon住你點樣行動保密
等你到齊新屋嶺佢先吹雞你都唔洗走

如果有方法令全民皆兵之後可以諗既

屌 舉個例姐
我一向都唔係用公共交通走嘅
但係你地班撚樣仲成日去搭黨鐵呢

你話執石仔打爆都話
點會用布袋彈打航拍

救撚命.......
兄弟 你唔係鬼既不如驗一驗自己個閪腦？
人地唔撚認同你呢啲極高風險零回報既閪主意
你就話人唔理手足俾人打比人姦
大大間警署係你左近啦 你救左幾多個？

想知攻入去會唔會被狗射殺 如果唔會可以一諗

狗屋都攻唔入，仲新屋嶺

真係唔知點話你好。。。。

有冇諗過， 燒哂成個山頭
燒撚到入唔到去

唔入佢地就唔殺你唔強姦少女？

佢地抄哂身份證.
就算比你救到, 手足都要著草

由你地禁光明證大禁討論呢一刻開始 個行動就已經失敗左

佢地mon post仲唔出空城計

一定有最高武力守衛......要有人命的覺悟

冇回報？成班手足係入面啊仆街
要冇風險 全世界D革命就唔洗死人啦
對家不斷升級
港豬繼續慢慢比人砌

如果冇人冒險衝 6.12香港已經死左啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

諗定點走先 附近好似禁區黎

#210587

苗橋偉神槍手

航拍咁細，你個人咁遠

冇得諗呀 駛唔駛隔幾日又開post
係市區d狗局嘅手足都救唔到 仲話新屋嶺

樓主, 你預左做喱樣野同劫獄無分別, 黑警會直接開真槍

點解唔捉個下救 ？
抄哂牌救完有咩用？

大佬呀，你真係沖入去，黑警就可以用真槍射你

射粒tg都雞飛狗走，係班小花面前射殺一個人，我嚇都跪低了

人地係法國人

呢係係香港人（自私/怕事/溫室小花）

好想知有咩人會去新屋嶺番工

你有十萬人堆屍咁攻入去係可行嘅

無
應該係其他地方做野
避免將來有人俾人捉入去

戰爭會咁多人返工嘅咩

冇軍火點攻
一入去，狗可以實彈，係一定實彈
所以冇得諗

有事梗係第一個縮

偏僻, 實送好多頭

無裝 攻唔入
又或者班狗放水俾你入 再困獸鬥
到時死哂一車車運上大陸都無人知

你請到個當打葉繼歡返黎咪得

你拎住把傘同果身gear 飛虎隊都搞唔掂

炮都無枝 點救呀

有裝 我唔介意
冇裝同送頭有咩分別

如果每個連登仔都係僱傭兵咁就有機會

樓主當香港係seal?
當你搵到班有seal體能嘅小組
裝備呢？人地實槍真彈
仲要成個建築物都係設計上好撚高防
你打撚呀？

如果個個有特種裝備，至少有支槍冇槍攻唔入

示威對家唔高防？
等睇香港滅族
比人拉既義士就係因為香港人咩都怕而仲受緊苦
有邊次革命民軍會高防過政府軍架

所以義士受苦
政制繼續崩壞

幫推。

Prison break?

又唔提議下其它方法淨係識屌，香港最撚慘就係你呢種人

到時係劫獄啊唔該，對家亂槍掃射都得 可能等多幾年發展到做武裝分子先得。學張子強當年買下軍火